呼籲全民帶口罩 重現沙士 睇下啲狗點專業判斷

屌你老母
而加狗隻濫暴
見人帶口罩就亂查亂拉亂打
又以言入罪

強烈呼籲由即日開始全民帶口罩
返工帶口罩
返學帶口罩
岀街帶口罩
和理非集會帶口罩
發夢帶口罩
去到邊著帶住口罩

重現沙士時期既現象
一岀街全街人都帶口罩
睇下啲狗點運用佢地既狗腦判斷
亂捉人亂搜人
全街都係睇你點搜

咁樣可以保護到下部分既人
同著黑衫同一原理

希望各位認真思考下
唔敢岀黎既平民 都可以岀一分力

可以
搞個全民口罩月
大家返工帶口罩
如果可以帶黑色
如果有concern 就帶返普通

重之日常生活都要口罩除身
直到完結既一日
太多人有concern啦
要將民眾既力量最大化

警暴每一晚都係度發生
大家唔應該只係係度鬧
反之係要企出黎表態
對抗白色恐怖
罷工你唔敢
跳閘又驚犯法
黑衫又話唔夠衫
戴番個口罩你又肯唔肯?

記住，一切由生活做起，會變成習慣。

不自由，毋寧死
戴口罩，直至贏

口罩，係自由，係權利。

credit: 8.18文宣努力

由聽日起，全民戴口罩

推 1/10

推 2/10

3/10

推

解散警隊 刻不容緩
我屌曬你地老母快啲推第六大訴求

推4/10

上水屠房3死豬帶非洲豬瘟 屠房毋需關閉豬照劏

我諗真係要全民口罩

日日帶緊啦！

日日戴，日日比人望，不過要做，人人戴口罩

學日本話因為唔想化妝

香港病了

就算夏天咁熱咁辛苦都唔怕
辛苦晒

又可以快啲岀門口了 唔洗化妝

好！全民口罩😷

記住po facebook yaa

當一人部人都帶
唔帶既人先比人望呀

推上熱門

Pish

全民戴口罩

721 831

推啊

我覺得要

全民黑衫 帶口罩！！缺一不可

借位！

［轉載］參考～
[兩日遇到一個已退役前英國皇家海軍，佢接受過防暴訓練，想叫我代佢叫大家認真思考一下呢一個盲點，我代佢列出重點。

1. 圍狗屋目的？

是想引防暴出黎身水身汗?

定抑或心理作用，因為次次都輸，想贏番一次?

2. 圍狗屋正中狗仔下懷

狗仔匿曬入屋，

大家冇辦法睇到佢哋嘅數量、裝備、動靜。

大家冇辦法知道佢哋幾時衝出來，例子包括天水圍警署同埋尖沙咀警署。

大家冇辦法避免佢哋無啦啦喺窗口開槍，例子包括觀塘警署。

佢話「 我哋防暴部隊喺總部涼住冷氣等你哋攰就衝出嚟，但你哋就要每一秒擔驚受怕。」

「 以前長官帶我哋去荒山野嶺訓練，敵人會隨時出現，用石仔窩我哋。我哋最怕離開總部四圍走，點解而家班後生反而主動送上門？」

佢想教一教大家一個概念:「戰術主導權」

當你係街上見到狗仔嘅裝備、數量、同埋方向嘅時候，大家就可以四圍走，撚狗咁樣。

當狗仔見到狗屋出面你哋嘅人數、動靜嘅時候，佢哋就可以準備衝出嚟捉人。

呢一個解釋咗點解深水埗呢幾日捉唔到人，但反而琴晚天水圍警署就捉到人

佢想同大家分享一下防暴訓練最辛苦的環節:

1. 防暴警察唔知示威者幾時出現，令到心理負擔好大。圍狗屋嘅話佢哋就可以坐喺冷氣房裏面指住你哋嚟笑。

2. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊孭住全副武裝四圍跑，身水身汗。

3. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊高層需要大量時間決定掃蕩邊一個區域的示威者， 當防暴隊去到嘅時候，又唔見人影，指揮官往往會以為自己決定出錯。

4. 示威者係狗屋附近四圍遊走，令防暴隊喺街上逗留嘅時間越長，就越難分辨街坊同埋示威者，好有可能會誤中副車，射錯催淚彈，令到民意逆轉。

5. 示威者係出咗催淚彈之後散曬，防暴隊終於可以返入去休息，呢一個時候示威者又出返嚟。

呢位海軍提咗我哋幾樣嘢，希望大家以後心水清，唔好行去門口去送頭。

同埋記得，防暴隊由收到call到決定推進，只需要三十分鐘之內。換言之只要圍咗30分鐘，就等於自行送頭

希望呢位海軍可以畀大家一啲諗法，佢絕對唔支持大家咁樣玩

重現沙士，全民戴口罩

支持

Push

可以，聽日起著咩事衫都戴

不反對通知書申請中

9月6日 反濫捕 抗威權集會

推
文宣做野
全民戴黑口罩一星期

推!全民戴口罩

狂推一萬次

香港人會理你

唔戴黑口罩都戴普通呀

好提議，今次唔洗你罷工/不合作嗱唔係都唔做下?香港人

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

全民口罩

黑狗返工收工都見到罩人我睇佢驚唔驚!!

想幫推!!

P牌推唔到!!

傷風,要戴口罩

已行動！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtest #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

戴口罩戴口罩

總之一出街就戴口罩

推！全民戴口罩

返工返學時間去地鐵站口、大巴士站派口罩點睇
maybe一個手足派，一個舉牌話俾人知點解要戴口罩

push

各位 我地已經連續幾日出咗黎
講真 我地要停一停

因為呢幾日太多事發生
淨係831太子單野已經係大件事過核爆
到宜家仲未知有冇人失蹤

你宜家呢幾日加上大圍捕同圍狗屋
每日都太多新聞
我記得之前手足話如果活動太密
舊新聞好容易比新既新聞遮蓋
有冇人發現點解呢幾日冇咩文宣？
因為做唔切！！！

831尋人事件理應無限放大！！！
推到國際討論區懷疑黑警殺人
另外92白衫男仔問咗句良心去咗邊
就俾人打到流晒血
中學白色恐怖
推信用評分制 又禁錮學生
呢個都係核彈！！！
93六個黑警壓落手足頸椎令佢失去知覺
又係巴士持槍搜捕示威者
呢啲都係核彈！！！

其實宜家對家俾晒彈藥我地
文宣手足都要時間做野
如果你日日圍狗屋又俾人拉既
只會遮蓋晒前幾日既事件
而文宣又做唔切 又對外宣傳不足！！！

我唔係左膠和理非
只係覺得太多彈藥唔用會好浪費！！！

另外好想講
前線兄弟姊妹
如果發夢時你地想留我希望有個原因
就係反擊打狗
如果你地留但又只係set RB 等狗爭緩
上晒gear就暴走
咁不如唔好留
睇到佢呢幾日既取態
真係想拉鳩晒我地

一句講晒
你話留低反擊既 ok 可以
但如果你又講唔出留既原因
我真係唔知辛辛苦苦整鐵馬企係度對峙有乜幫助

P

帶左好多靚仔靚女出現~~正

支持！ 帶埋頭盔，d仆街會發癲打頭

你自己頭4句已經答咗，會響應帶口罩都係黃絲黎架啦，咪一樣繼續戴口罩就拉，仲容易屈添

身子弱 帶口罩 😷

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少碰中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

D狗咁唔中意市民帶口罩
全民日日出街都帶
黑警連收左工出街都見到有大量口罩人就會有好大心理陰影
又唔會發現到幾時有人行動
又可以保護手足一行入人群就融入家中

而家和理非只係示威遊行先帶一野有鬼用，一行落地鐵站就甩左佢

番工無人戴口罩

呢個真！！
全民口罩

和理非 帶口罩
返工返學 著黑色

推全民戴口罩

呢個有用，推

推啊 買口罩啦

為健康著想
戴個口罩先

帶下口罩夠哂低成本真係要做

香港病了
有病緊係要帶口罩

我已經決定咗日日都戴

全民口罩長遮

全民戴口罩仲可以cover埋跳閘手足

ok, will do

六月已經支持緊呢個idea
推

佢地既專業判斷就係所有後生仔都係暴徒

支持，我都做緊，前2日都戴埋頭盔眼罩

9月6號，全民戴裝日

目的係提醒大家行街坐車都會隨時被襲擊，扑頭、噴椒、或身處毒霧環境，所以要戴上防具作象徵，靜默地抗議。

以下幾點提議比番大家:
1. 番學番工放工時間做，越多人做效果越好，人多亦唔易比人check身份證
2. 行街坐車行商場都戴住，唔使怕奇怪，因為更無理既事日日都發生緊
3. 番工裝扮未必帶到頭盔，但唔戴都帶住，作為一個象徵，又或者只帶口罩眼罩
4. 真勇武就小心，比人check身份證留record就麻煩
5. 只帶防具，只係要保護自己，唔好有其他可疑裝備

當人人都有頭盔口罩係身既時候，就可以淡化帶gear本身既奇怪，保護大家，亦比一份支持勇武。

支持!
空氣咁差，必須日日用口罩

普通外科口罩

同意！易做又易響應

好 可以呀

香港空氣咁差
戴口罩出街都好正常

全民蒙面

推，黨鐵冇人戴

ho ar

推 比個實際開始日期黎 大家一齊開始做先比到信心大家

我覺得自己好醜樣 要戴返口罩

其實係
增加佢成本
同時幫大家跨越心理關口

AGGR

已經帶緊
零成本抗爭 唔係唔做呀？？

香港人好怕事

由今日開始

帶口罩你都怕有咩好怕

真係想做冇咁易，一定要夾個日子，要全世界都知，最好開埋街站排可以洗嘅口罩

真

驚俾藍絲打

agger
散收收做效果唔明顯
有個時間一齊做先帶到個勢出黎

呢個可以 推定先

一俾佢叫除就對住佢大力咳
再沙個lum, 就喉嚨痛先至帶

係時候學衝鋒21死亡行軍
長期帶口罩練下心肺

帶口罩

黑衫口罩 今日已實行

push
過敏戴返個口罩 吹得冷氣多作病又戴返個口罩

907 908

不嬲都成日戴
D 公共交通咁多人病
唔戴點保護自己

順便係袋放幾包藥！ 如果被人拉時 可以show d藥出黎

番工，黑色口罩

推啦 和理非冇藉口唔做

可以搞埋全民黑色衫

日日帶

😷

pish

唔好
唔同沙市
因為你真係做唔到全民
如果佢見到巴士有4分1帶口罩
佢會拉撚哂果4份1人佢

空氣質素差左，戴口罩好正常

全民口罩

重溫沙士時光
順便回憶當年樓價

九月七，和理塞
九月八，美領見
光復香港
時代革命

黑色先好
又型，又環保
可以重複用

六月講到而家
希望真係得

各有各做
雖然大熱天時係好辛苦
但係做到就做 帶到就帶
最緊要肯做同普及

Psuh

定係都要定個日子？
個威力勁啲？
有無文宣組幫手？

⚠️同意請廣傳⚠️

無論殺人政權講咩都好
只要五大訴求未能完全達成
手足們一定要齊上齊落
繼續光復香港、時代革命!

不割𥱊 不分化 不篤灰

五大訴求 缺一不可

帶口罩好似女仔帶bra咁
要好好保護自己

Tui

推爆佢

push 放工去買一打

ppp

p

今日帶左 你呢？

我同意 我推

五大訴求 缺一不可 612 721 811 820 831 91

可以重用咩
講緊質地似普通口罩嗰隻

我平時出街係咪都戴口罩
咁大塵 空氣又差 車又密集

今日開始日日戴

30蚊3個嗰隻可以 又環保啲

獨立裝即棄口罩都係1蚊個
有啲循環用40~50蚊
大家都去藥房買啦

戴口罩！ 戴口罩！戴口罩！ 戴口罩！

.

正版個隻pitta mask拎設計獎架
我鼻敏感戴住舒服過外科口罩好多
又唔會有氣上眼鏡

行旺角都冇人黑衫口罩嘅

香港人垃圾 連戴口罩咁簡單都冇人做

贊成, 無成本